波台ching決定左聽日投邊個未

利物浦贏 : 攬炒 投民建聯程志紅
和波 : 王德源
水晶宮贏 : 投熱狗鄧文傑

水晶宮贏到，甴近平即刻死啦

有熱狗投熱狗
冇熱狗投建制

希望3:3

$0.3 警告

香港有救！

香港淪陷之日 記得罪魁禍首係利狗

天亡我港